咁嘅情況係咪好難有bb

我有朋友非常渴望有bb
想問下咁嘅情況有無機會可以成功懷孕
或者有咩方法改善？

以下喺關於佢嘅資料：
27歲
曾經110kg 減到100kg
月經不調，3-4個月先有一次經期
每次血量都好少，期經得4日
有上環
高血壓
多囊卵巢
子宮內膜不典型增生癌前病變 （已好番，但有機會復發）
曾經刮宮3次
輸卵管一邊壞死切走

醫生建議出年除環打排卵針做試管嬰兒

希望大家講嘢唔好太mean
我已經勤佢減肥

你的朋友就是你

無限內射唔是更好咩

我連佢一半體重都無

100kg, 個感覺係咪好似屌緊塊五花腩?

減左肥先諗其他野啦

佢下年打算除環
因為想要bb
但除環病變可能會復發
復發最壞情況可能要切子宮

點解一個人可以有咁多病

有無方法減
佢連步都跑唔到
只可以去行
有時會係屋企踩單車機

咁佢都唔想嘅

痴肥就係咁易有病

最緊要係飲食
運動係其次

之前有食代餐
一停就打回原形

減肥係先由飲食行先, 佢飲食肯唔肯改? 如果仲係大口肉大口甜品咁食就算鳩數把啦

100kg周身病都係自己攞嚟

有咁多問題唔洗問都知喇
仲要落過3次
做試管都未必得佗得穩
加上佢嘅體重會佗得好辛苦

曾刮宮三次

呢啲女好極有限

唔係落仔呀
因為病變先要刮宮

係因為病變呀

唔問返醫生？

如果佢好有錢，去外國搵代母生喇
對佢身體同埋bb健康可能都好d

醫生建議出年除環打排卵針做試管嬰兒

阿醫生就有呢個意見, 不過樓主寧願向連登仔求助.

醫生話除環打排卵針做試管嬰兒
但除環可能病變復發
復發就可能要切子宮

多囊卵巢其中1個病徵好似係會令患者肥胖

除左睇醫生食藥改善無辦法

想睇下有無人有類似情況但又成功生左

已經有咁多病 點解仲會上環

唔係好有錢

其實要講都講晒啦，一係打返好個身子跟建議，一唔好生lor

上環控制戈個病變

睇佢都唔長命啦，仲生乜仔丫

食開清淡會食唔返濃味野

佢係肥先定有病先

每個人本身隨性年紀一定有病痛
特別肥人

如果你有錢去驗，隨時都驗到幾個出來

拎養算吧啦

減肥 控制飲食
唔係食代餐
而係最簡單唔食零食 pizza 個類
多菜少肉少飯
野飲唔落糖 唔飲珍珠奶茶 紙包飲品
每日行八千步

我見佢啲舊相無咁肥

身體差成咁，唔好生住啦

生咗都未必照顧到 唔好害死個仔

100KG 痴撚線

男人都好難去到100KG

搞番掂個身體再陀b啦
個身體唔好個b都好難健康

我copy左俾佢睇
但我唔覺佢真係做到
淨係識成日話我咁瘦 自己又唔努力戒口

秋官表示其實唔難

我本身打開拳
諗住叫埋佢一齊去練拳

即係而家主要都係減左肥先？

肥姐

不如搵代母

懶

咁撚肥生個b都唔方健康
分分鐘生出黎一堆病真係唔生好過生

我有同佢講
佢堅持要自己生

〈認真〉
揾營養師正正常常咁減咗肥先
跟住聽醫生建議睇吓身體負唔負荷到有BB

上連登問呢啲你真係問錯地方啦
連登仔以為自己有寶
女仔肥就係原罪

都係老生常談嗰堆

咁嘅生身體生出嚟都唔方健康

認真, 唔好害左個細路, 咁既情況真係好大機會出事, 最壞情況難產, 就算出到世都應該唔少問題

唔好咁撚自私得唔得

人地有病你就話人懶
有無諗過佢肥係因為佢有卵巢多囊
佢啲病仲有可能要食藥搞到佢更肥

咁試下，試唔到再算

姐係點?
佢諗住陀緊B個陣繼續瘋狂食垃圾?
可唔可以叫佢唔好生 害左下一代

佢肯郁，話知佢做咩運動都得啦

其實生仔呢樣嘢係唔係自私為咗自己先生
點解唔可以考慮下領養
咁嘅身體你預期生出嚟會健健康康?
唔係一句想生你就有權力控制一個人嘅未來

諗清楚先啦你睇連登咁多窮人生仔正仆*既論調就知道你一生出來如果佢有啲乜嘢長期病或者先天條件差過人你就仆街
憎你一世

試下? 好似講玩咁, 生仔呀而家, 一陣一屍兩命真係多謝你

100kg重諗咩生仔呀！ 自己身體都未搞掂，重要搵多條生命嚟搞？ 減好肥養好身體再講啦。

呢種人真係好撚7自私
唔考慮生出嚟呢一個人嘅健康

27歲
曾經110kg 減到100kg
月經不調，3-4個月先有一次經期
每次血量都好少，期經得4日
有上環
高血壓
多囊卵巢
子宮內膜不典型增生癌前病變 （已好番，但有機會復發）
曾經刮宮3次
輸卵管一邊壞死切走

刮宮3次係咪即係墮3次胎

嚟m時間唔準又量少仲要刮過咁多次宮 都真係好危
俾你有到都唔知陀唔陀得穩 祝佢好運

樓主好似好堅持，咁勸唔到之下佢多數自己生，你覺得講得掂佢咪講下

唔係呀, 係病變先要刮宮

咁多病痛有冇諗過生個BB 出嚟會害佢一世?

加埋美極一流

iktf 我自己都係PCOS 都係因為肥先搞到有PCOS

本身佢PCOS都已經好難減肥 但唔減肥真係唔會醫好PCOS
佢有PCOS所以唔黎period
你朋友有冇去睇過婦科 食緊避孕藥?
哩啲case不論係中西醫都係會叫你做運動戒糖戒油脂食蔬果減左肥先
只要你keep到做運動 就可以搞掂PCOS 而且真係WORK

其實每日要食幾多野, 個人先可以咁重

最壞打算去到切子宮
佢都要除個環
所以佢真係想生既

你當我上黎問下有無奇蹟囉

自己都冇呢個決心減肥
咁憑咩要堅持自己生b?

原來真係暴飲暴食唔郁先會咁 病咗都有能力可以瘦返
樓主個仆街fd唔好做埋啲無謂野 快啲減肥

曾經刮宮係咪即係墮胎？

我開頭以為係100磅瘦難生 點知.. 睇

精子銀行

生完個仔都唔慌健康
有冇諗個個仔唔想出世

追完post 又堅持想自己生又唔肯付出 改善下飲食
真係叫你朋友唔好生

我本身都好開心有bb 點知原來子宮外孕 琴日做咗手術切開咗拎個bb 都好驚下一次又子宮外孕

其實係 你食完野唔郁就真係會肥得好快
我有一段時間 不停去放題/打邊爐/燒肉
之後肥左十幾磅就開始唔黎M 一去婦科check先知自己有PCOS
但前一年先做完婦科檢查乜事都冇 但一年後只係食野增左肥就出事

咁嘅體重就算有到bb 陀嘅過程都危險啦
一陣有埋妊娠糖尿就玩完

佢有睇開婦科, 因為仲有病變跟進
佢就好似無食避孕藥,因為上左環
為左幫佢減肥, 我都打算陪佢練番拳
戒口就要靠佢自己努力啦

睇完有關佢既資料，
我覺得一個咁樣既人生存喺地球，
連比佢吸入既一啖氧氣都係好可惜咁浪費左

係病變呀

刮宮唔係落仔呀！

佢老公口味都幾重下

希望下次會成功啦

就算生BB 可能會搞到佢有疾病
你都會害BB 一世架~

個人覺得首先調理番個身體之後先再減肥會好少少
因為冇好嘅身體都好難減得好
當身體好番先再諗生bb啦
此終身體唔好仲要陀b
生咗佢出黎可能害咗個bb

成百kg
淨係塊大小陰唇都幾吋厚啦，要搵傳統高登仔30cm大jj先可以入到子宮

可能睇電視睇得多
以為一落仔就=要刮宮

第一 你上左環你仲想點生仔
第二 食避孕藥係幫你調節返身體入面嘅雌激素, 你雄激素過多先會有PCOS, 你個FRD又唔做運動又唔食藥又唔戒口, 學咩人減肥?

有癌就唔好生啦！

師兄你都幾識食

調理邊樣???
我見佢有睇開醫生, 但又唔覺有咩改善咁
D人又話減左肥先

認真，我諗應該去baby condom 問好d

有無連登仔捐精俾大肥婆生B

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

佢諗住下年除環生呀
但風險係可能有小小機會生到,同埋可能要切子宮
運動,佢有做既,去行下圈囉, 踩單車機咁
醫生話上左環唔洗食避孕藥喔

唔好咁自私害咗下一代啦

機會真係好低，因為無仔肯同佢搞野

提埋你 剩係做帶氧 減肥效果會愈嚟愈低 同埋之後大機會反彈

我之前都有去媽媽群到問
好多都係叫減肥先

有PCOS食避孕藥都唔係拎黎避孕啦
不過 你個frd input > output都冇得搞

咁要做咩運動?

咁既情況唔死咪算好囉 仲講有BB

負重

佢之前未上環係要食
但上左環唔洗
上環係代替口服藥物(醫生咁講)

屌一開頭見到110減到100都正常
仆街拉落去先見到係KG...
心諗唔係掛肥撚到咁撚樣都夠膽生 想攬抄咩
自己都照顧唔掂 仲想照顧小朋友 真係無陰公

即係舉重呀??
打拳算唔算

唔好害人害己啦

係 即係gym
打拳係帶氧

刮宮三次

試下靜係食d有營養既野 身體會自己修復

佢性生活比我更美滿

以前暴飲暴食你以為唔洗還？
世界冇咁著數咖

Pmed

女性不育通常兩樣野
一係荷爾蒙問題，無法排卵，如PCOS
一係子宮問題，受精卵無法植入，如子宮經常發炎，刮宮

佢兩樣都中晒

就算比你試管嬰兒，放番入子宮都植入唔到

加上本身痴肥，高血壓，媽媽同BB 都好危險，算啦

顧掂自己先啦 咁多病 唔好生出嚟累埋個bb一世

肥婆唔好生仔害人啦

自己身體唔健康 生咩仔
搞好自己身體先啦
Btw問醫生好過啦仲問連登仔

點幫佢？佢自己都唔肯改
留名一年後跟進
可能仲肥左

身體差到咁就咪生啦
係到害下一代

100kg
邊位勇者

我只能夠佢減肥咋

咁嘅身體狀況又要冇錢 唔生好過
生咗害撚死個小朋友 自己都未搞掂生乜撚
真心朋友就老實同佢講好過

認真減咗肥先啦，咩都係假。
飲食 運動 雙管齊下

肥婆都有人屌 痴撚線

上返BK問唔係好d咩？
不過有咁多病痛，萬一遺傳咗比下一代或者自己有咩事留低仔女就唔好。不如開始睇開是d啦

有去媽媽群問
建議減肥

都on撚9既 有咁撚多病就咪撚害下一代啦

110都有勇者中出3次

但上環幫唔到你調節身體個荷爾蒙

你食避孕藥係食緊雌激素落肚 哩啲咁高量嘅雌激素可以幫你避孕 而避孕只係其中一個effect
但你PCOS係身體分泌出過多嘅雄激素 令你內分泌失調 之後就會月經失調冇排卵blahblahblah
而PCOS患者點解要食避孕藥係因為佢地要靠高量嘅雌激素去平衡返佢地個內分泌

你個frd詳細情況應該要點 最好都係問下醫生點處理好
但減肥唔戒口真係冇乜用

100k
同摔角手做愛係咩感覺
點會有勇士屌得落

肥都減唔到 管唔到自己就唔好養啦⋯
唔好搞到自己個bb都變成癡肥
比人嫌棄

屌既然問過都叫佢減肥先
咁就去減肥啦
仲問問問
唔係咁仆街想不勞而獲有bb啊？
就算最後減完肥都無bb 自己身體都好啲啊

我叫佢轉醫生睇下
因為而家個醫生係叫佢唔洗食

你朋友有拍拖／結婚？
定係冇，諗住生出黎自己湊？
佢自己健康都有問題，點湊？

準備結婚

肥西老母雞

一開始以為講緊lbs

100kg 我有睇錯單位呀

叫佢遊下水啦，冇咁傷關節岩哂佢
我諗慢慢操番個身番黎應該都有機？
Btw點解唔去問醫生，走黎問連登仔

100磅定100kg

咁肥應該無人屌
係咪要搵精子銀行捐精
生左出黎佢點樣湊個仔
肥到都行唔郁啦

佢有學水
但唔係游水 係水入面做運動之類
佢有睇開醫生，上面講左醫生俾嘅建議

咁都有人要
叫佢減肥先啦，自己健康都有問題，
生咩仔，生完自己又周身病痛，
仲點照顧小朋友

由飲食入手，體重減返輕少少，去游下水、做下gym，
再靠運動減啦

領養會唔會好d呢
話晒單親
唔好害到個bb一出世就可能有咩遺傳病啦

佢性生活十分美滿
我先係無人屌戈個

Kg

我屌

有無諗過自己出咗咩問題

100kg
交比你啦

自己身體都搞到咁
就算有左，都好易小產

100kg

咁後生，做ivf易到爆

我實話無架

無追晒個post，如果身體咁多病痛，請唔好為咗生而生，有d病會遺傳，到時候個bb 又有事，你自己都唔安樂啦 調理好身體先再算啦

但一定要減肥，唔係連刺激卵泡嘅針都唔比你打

重撚到

肥係其一
其二係三四個月先黎m一次
好難有bb
減完肥要睇中醫調經

有減緊
日日提佢

一切都係因為卵巢多囊 polycycstic ovary

佢會令你血壓高 糖尿 肥胖
而且係好難自己控制到嘅肥胖

又會令你經期唔準 唔排卵
而子宮內膜亦都會因為長期無咗月經 即係無咗黃體胴保護而異變

一般黎講如果想要有bb都會用排卵藥先
但通常最後都係要ivf

Prove it

已經好左啲
之前隔左一年都無黎
拍左拖先黎番

醫生都係咁建議

所以其實大家叫佢減肥係啱
但會預咗係好難好難減到

但放心啦
雖然每次ivf成功率得2-3成
但以我認識 大部分人最後都可以有bb

叫你朋友諗清楚啦，
自己身體咁多可能復發既隱病,
真係諗下個小朋友既將來，
同埋佢自己既將來

而家既環境生小朋友係好危險既事，

不如叫佢領養啦，

利申有一個女

咪撚係到問啦，無錢就快啲排期問專科醫生啦

d腳指咁核凸

抽左 先搵代母
呢個最保險

100kg點做 做唔到點有bb

希望係啦

美極

咁嘅情況都諗?

晒氣啦
佢連自己都搞唔掂
重話生一個出嚟自己搞?
陣間個B 瀨到成床都係屎尿佢都未必搞到

btw佢唔好計落仔
咁肥都懷孕都有影響
有心減肥先
咁多樣最易搞係減肥

40.8kg
How tall are you
must be underweight

米5 都低過標準

係囉 我都建議佢抽egg先

我會認真睇晒每個留言
有用嘅建議會copy俾朋友睇
衷心多謝每一位嘅建議

都係問番醫生
但屋企人有人不育同同樓主個朋友有個 多卵xx
我自己本身都有4季經問題
屋企有人不育 有人生孖胎
唔係無機會既
但搞好個身體等 排卵子宮好番先啦

自己都有病
一陣遺傳到比下一代仲慘

前題首先要有精子呀~即係要有男人肯中出佢.

又高齡又有病，比你好運生到出嚟都k形啦，唔好咁自私害死下一代
不過香港咁嘅景你都仲想生，你都應該係弱智

千祈唔好，佢咁既體重，做十分鐘已經累死佢，下次一定怕左唔黎。先控制飲食。做運動由少少開始做起，等佢有成功感，咁慢慢增加。

不過始終都睇佢有冇決心，冇決心你點幫都冇用

100kg......cls
咁重口味都屌得落真是.......不過世界總會有勇士

咁唔係不斷出拳打足2個鐘嘅
之前佢都肯跟我去
但我唔去 佢又唔去

曾經刮宮3次

肥

咁既config就算生到都咪撚生啦
一黎累撚左個B 二黎遺禍人間

呢個重量 唔可以跑 要用樓梯機同行斜路

Weight training 減

跑步佢跑唔得耐 冇意思

連登仔無性生殖你識條X

認命啦唉 ，減到肥乜都得。

行樓梯都ok?

樓梯機

所以話決心最緊要，你physically幫唔到幾多，佢要做，屋企部單車機夠佢做。不過都係飲食重要d。零糖，食正確既碳水化合物係基本

緊係游水啦

都得

刮過三次宮，月經又不調
死左條心佢算

佢咩野經濟環境
夠唔夠錢搵代母

身體咁差仲生小朋友真係害左佢，可能天生肥過人，甚至有病。你都識講佢又唔係有錢，佢老左一定有更多病痛，個小朋友大左一定好大經濟壓力

問左佢話唔會搵代母

肥人 行樓梯對膝頭好傷
最好就係游水

生出黎都唔撚健康啦
咪啦 害咗個b

咁鬼硬頸

此post已完。
佢都無心做你幫佢幾多都無用啦
仲諗生？咪搞咁多野啦，搞掂左自己身體先講啦

咁我都算幾唔話得
我諗住以身作則正面地影響佢
陪佢一齊節食做運動減肥

佢話想生2個

試下用太空慢步機 對初步者會相對易

自己健康都未搞得掂，仲諗住有後代

真心
死撚左佢
唔好害撚死下一代

游水

刮宮3次。

落仔就落仔啦 屌你老母抵你不孕！

都話因為病變要刮宮囉

認真同佢講
豬係生唔到人類既BB
做返個人先講

唔係想就得架,佢身體狀況唔許可,格硬黎只會害咗個b,你試吓問佢係咪想害死個b 如果仲要格硬生咁佢即係淨係識諗自己,唔會係好媽媽,叫佢認真減肥先啦

咁既情況真係好難有bb

邊個射得出

你病撚到要刮3次宮，仲諗生仔？
諗吓自己聽日仲有無命好過啦！你身體咁多病，基因差到咁！唔知你生嚟做乜，直程係害咗個BB呀 自撚私

100kg wtf

香港真係好多自私嘅人
生出嚟把撚 ！個小朋友長大一定怨個父母

自己身體都未搞好 仲諗生仔

卵巢多囊都會有機會有BB 不過機會會低好多

100kg , 條腰同膝頭都退化啦

應該懶過撚

黃秋生

認真答，先唔講你朋友唔諗下生出黎個bb有大機會好多病痛，害左佢一生，都唔理你朋友冒病發風險去除環生仔。

我當你好好彩陀到生到個bb出黎，個b又無乜大病痛，但你朋友如果唔減肥食健康啲，個人生完都五勞七傷，命都短幾十年，你陪得個小朋友幾多年？唔好怪princejoyce成日提老母，其實佢咁早死老母陰影都大，樓主你朋友有冇咁多錢醫病掉住條命等個小朋友長大？

唔好覺得自己咁辛苦博埋條命都生個小朋友出黎好偉大，你生完掉低佢死左/要個小朋友好細個就要照顧返個病母咁係超級自私。

如果你朋友真係咁想生，去減肥搞返好個身體再懷孕咁就直頭係勵志故事，同埋你朋友冇錢，睇佢都係公立做人工受孕，排期都要排幾年，點解唔好趁呢段時間減肥？

你幫朋友問左咁耐個個都係叫佢減左肥先，你都仲要問，證明你朋友都唔想接受現實，想等人講個唔洗減肥又生到仔嘅方法姐

天生咁多病係你朋友不幸，但明知咁肥影響健康都唔去減就係佢懶！你應該見一次鬧佢一次！

100kg 肥閪
男人都好難有100kg啦
肥到咁直情係痴肥wo
就算生到下一代都基因痴肥啦
你睇下欣宜果仔條肥閪

重要刮宮3次
即係落過3次仔？

一個咁濫交 咁無責任感既肥臭閪話想生仔
咪撚玩啦師兄
一陣傳埋d唔知乜鳩性病俾個仔點算？

唔好理可能性，基因唔好就睇開D放棄BB呢個打算啦

游水先好d
對關節損耗少好多

有人屌都偷笑啦

其實肥 多囊卵巢 又刮幾次宮
呢幾樣嘢獨立咁睇已經難有bb

向可以改變到嘅方向努力
不過都要明白肥可能關hormones事
所以要調整心態慢慢嚟
千祈唔好亂投醫 或者用極端方法
好多人利用呢啲嘢呃錢

積極治療 不過都要睇開啲
Bb呢啲緣份嚟

我會繼續鼓鼓佢減肥

係病變先刮宮

真係咁鍾意小朋友咪收養囉
肥又唔減 就身病痛
唔諗下個B都諗下自己身體頂唔頂得順喇

好似幾有道理
佢有上緊堂
係水到做運動戈啲

Sorly 無爬文

不過條女咁肥想生仔
其實係好危險
孕婦身體咁差 好易出事
唯一只可以話 減左肥先

老實講 現代社會咁資訊發達
有心要減肥就一早減左啦

之前有食代餐
減左10kg
但食緊代餐時完全無大便
之後一停食又反彈

其實有減
但成效不大咁

直接問醫生仲好啦....

冇人中出 點會有bb

痴撚線
自問食到油利野但100KG真係
220磅 仲要戴環比人環屌
雖然肥妹多水姐 唔洗食咁粗牙

就黎結婚啦

雖然我同意但係真係可以有咁多病 仲要係後天果種

屌 食代餐無撚用架
個身體只會越食越差
走甜走汁走油唔洗講
代糖都唔好食
因為食代糖更加肥

你話個肥婆跑唔到
明既 咁既體重跑步只會傷關節
咁咪行路囉 落街急步行1~2個鐘
唔洗錢 唔洗教練 唔需要籍口
一定有用過果d乜鳩「每日3分鐘」
另外踩健身單車係最低效率

夜晚食完飯 同我即刻死落街行2個鐘

佢有去行路
但我就唔清楚佢行得密唔密
之前有陪佢行過
反而係我行一陣就唔想行,哈哈

減肥係個人既事
要減就減 唔減就柒就
呢個世界無「減唔到肥」呢個概念

你朋友做萬記？

但我媽都係減唔到
有節食
做啲廣場舞之類嘅運動

咩係萬記

因為肥

咁嘅狀況去陀就算有都出唔到世

刮宮3次
算鳩數啦

減咗先算, 有冇睇過婦科醫生?
香港做人工好貴喎, 政府既要排期, 仲要好似有把握既case政府先收

得罪講句，
如果母體本身都咁多病痛
未必陀得穩

就算真係生左個B出黎，
媽媽身體狀況可能會更加差。

同埋都係嗰句啦，
做身體檢查，睇下自己有冇啲遺傳病之類
分分鐘你生個BB出嚟係害咗佢

肥既主要原因得一個

懶

大字紅色傻閪你柒撚夠未?
咪撚衝出嚟做戇鳩仔啦你

痴鳩線自己喺到作故仔作得咁撚興奮

老實講句
連持之以恆去減肥調理翻個身體都做唔到嘅時候
憑咩話要生仔?
咁嘅身體狀況有咗唔死胎都偷笑

其實睇你個fd決唔決心大, 叫佢用1年時間節食做運動減到普通人既水平先啦, 搞掂咗呢樣先諗下一步。
成日見啲肥人喺健身室做運動, 一係坐喺部單車機hea踩玩電話, 一係喺跑步機上hea行, 咁叫減肥咩, 唔好自欺欺人

咁唔通我指住佢黎鬧：肥人學咩人生仔咩
Sorry我做唔到
我寧願鼓勵佢減
陪佢一齊減

咁我明白啦
我應該更加努力做好榜樣至得
佢見我咁努力
佢都唔好意思hea

臭雞

點解朋友想生仔要你黎問

肥閪都避孕

佢無AC
不過佢都有去第2到問

係因為婦科病既關係先需要上環

你得40kg減條毛？ 做下負重練個線條出嚟好過

拎養啦

即係我去做尖呀?
我係屋企有平板支撐,有無用??

仲減肥

110kg 同100kg 分別好大咩？

佢叫我咁寫

開頭以為係100磅, 點知係kg....
其實佢而家最迫切既情況唔係生唔生到仔, 係減肥先
講真都要佢個人健康左, 先易有BB嫁
你叫佢減完肥先講啦

落過3次仲想生

都話係因為病變而刮宮囉

係呀 其實負重訓練對減肥都好有用 因為會提升基礎代謝 長遠咁減脂
如果你想增多啲肌肉 令個人睇落無咁瘦弱 練個線條出嚟 都可以靠負重訓練

唔同嘅係 減肥要食得少 增重要食得多
同樣嘅係 要增加飲食嘅protein

咁你地咪可以一個減肥 一個練線條

無知到，人講乜你講乜
刮宮就係落仔？

我想要線條,但又唔想要肌肉
咁唔去打拳, 去報健身算啦

叫佢養好自己身體先 自己都唔錫身 成百kg都唔戒口 仲要生bb? 就算養得掂 咁肥都唔方長命 佢都唔想bb成長過程冇媽媽掛

咁要結左婚先可以做ivf

可能平時睇電視睇得多
見人地落仔要刮宮

領養代替購買啦

刮過3次宮仲想生仔

放心啦 對女人嚟講 普通操練係唔會練到令人覺得你有肌肉 只會覺得有線條
唔好話驚操得太大隻 女人睾酮極少

除環前, 我諗都係減肥先
另一方面, 佢都有搵緊中醫調理既資料

你朋友就係你
個個REPLY 都話唔係你, 連打拳都一齊打

會資格就收症架啦
就算肥都會收，見醫生，不過要減左先可以start treatment

咁你唔信都無辦法~
我3年前已經打拳,佢係跟我打過2,3個月
但我偷懶無再打,佢又跟我唔打

你去ivf佢都係叫你停中醫
倒不如束埋個胃算

話時話你幾高？ 得40kg聽落好嚴重

我好矮

其實你個朋友係咪真係有心嫁, 人地停佢就停, 究竟係邊個想生仔? 連呢啲決心都冇既真心勸佢放棄好喇, 減肥只係第一步, 仲有好多野跟住做, 人工條路可以好長。就算俾佢生到, 佢有冇決心教好下一代, 最少佢個仔9成會遺傳佢啲肥基因, 佢要帶住個仔黎一齊減肥....

如果得145都算正常

係我就唔想生啦~~
可能佢覺得無人陪佢, 佢唔知點掛...
好似一直都係我緊張過佢咁

149

過輕

最近應該有92磅

無一邊輸卵管已經少一半懷孕機會，所以我會答會。但咁嘅身體狀況仲想懷孕會唔會太大負荷？

咁又正常 btw 小矮人

我都問過D肥媽咪
好多都話要減左肥先至會有BB
所以暫時只能做既就係減肥

成個post都好美極feel

我都無辦法
細個有跳繩,有食鈣片,又有飲牛奶,但都係得咁高

你唔咁啦

佢依d 個仔生出嚟要驗糖尿架
大咗又易有高血壓
咪害己害人

但係樓主係瘦弱蘿莉

打拳會唔會俾人禁住嚟打

同埋高血壓陀仔係好危險
隨時命仔都無

不如改名叫"哈比奈奈"

我？
我通常同女仔打
叫佢地細力啲
不過試過搵唔到女仔一組，俾個男仔踢到飛起
之後唔敢同啲仔一組
不過同女打都要專心
有次做靶，對方踢靶，我發緊夢，個女仔收唔切腳，一野踢埋我到

呢樣其實幾好
水中運動消脂又鍛鍊到肌肉
鼓勵佢落咗堂都繼續做
再加埋游水多啲變化無咁悶

做完運動食野都盡量走肥走甜
你留言意吓你朋友食白飯多唔多
減白飯 撈5榖米之類煲飯
同埋食多啲薯仔蕃薯做主食
呢啲無白飯咁肥 又飽肚有營養

認真咁講
減肥要有決心恆心
仲話陀b
一樣要做運動小心飲食好多野唔做得
本身帶病在身 就算好好彩陀到都未必穩
到時只會而家比減肥更需要努力

好慘

我好介意俾人話矮
雖然我真係好撚矮

都係你啲留言比較正面

落過三次仲想要

病變所以刮宮

係啊，多做運動減肥，其次增強抵抗力，健康啲癌症都少機會復發，所以趁依家後生，個個朋友真係要有決心先做運動先得

青春常註 不知幾好 又cute

但我媽咪話我fd睇落後生過我
佢大過我

樓主: 剩飲水都會肥

27歲人就搞到100kg...

刮宮3次 好傷喎
因咩事要咁做呀

因為病變呀
而家好番
但除左環有機會又復發

其實小隻馬都幾可愛嘅!
唔好過肥過瘦就得啦. 唔駛咁介意身高嘅.

如果我生高既話, 咁呢個世界真係好唔公平架啦

而家啲人寧捨on9，普通連登仔邊有呢啲知識，我個fd讀都未必識啦，有個婦科醫生唔撚問問連登仔

shut up android

說真的你個frd係唔會減到肥. 除非佢受好極大嘅刺激.
去到咁痴肥根本係對食物冇咩自制能力.
見過無數肥婆都係懶唔做運動, 控制唔到飲食.
所謂減肥都係冇一個成功. 你陪佢做運動都係多鳩餘.
所以叫你個frd唔好生係一個正確嘅做法.

有醫生意見唔聽/唔啱聽就走去問child登仔

i am the android sent by cyberlife

唔好唔要我呀 媽媽

得啦! 知你靚又大波啦!

我真係好靚仔 記得follow我ig呀，我twitch都有直播架

曾經110kg 減到100kg

我覺得你朋友仲在生已經係奇蹟

收皮啦，最憎矮仔矮妹

我一直覺得呢到好多勁人架喔
婦科醫生既建議係其一啦, 但都可以聽下其他意見,
或者睇下會唔會有人有類似既情況

咁我出番去

想問點知自己係唔係pcos？一定要睇醫生先知？

點解仲要強求生BB?

放下吧。

矮妹不知幾正 唔好理個fucking android

要照先會知道係咪PCOS
通常唔黎M超過3個月就可以睇醫生搵原因

再嘈一槍打爆你個頭呀

覺得唔對路就睇婦科檢查下
D女人病有時真係要CHECK先會知架

PCOS主要有幾個symptoms
- 月經失調 (起碼2個月以上唔黎, 甚至唔黎)
- 難成孕
- 肥 (好大多數有PCOS都係會肥)
- 多毛 (手毛 腳毛 都生得好快 又會變粗)
- 會有人有脫髮
- 油性皮膚: 易生暗瘡會好易出油

如果以上中左幾項(主要都係長時間冇黎月經), 就要去搵婦科睇下
正常去婦科一照超聲波就好易發現, 左右卵巢外圍會有10幾20粒卵泡包住 / 驗血個激素有異常
咁醫生就會確診

D肥婆就係咁撚on9 所以肥婆d性格都特別西 因為佢地冇自制能力 特別自私 我行我素

醫生已經同你朋友講左要點，咁就遵從醫囑就得。但身體較肥胖而且有高血壓，懷孕個負荷會更大，亦容易有糖尿或其他問題。如果無迫切需要懷孕，最好係先減肥同調理身體，再慢慢除環做IVF都唔遲。

就算負荷到 都驚個B唔正常

上環之後唔係西環咩？

唔明

你都無女

不要為禍人間

拉去打靶啦 死肥閪

有啲indication嘅，經期過長，多數肥，有一啲人會比較多體毛

有咩理據？

萬寧

唔係呀

上環，西環，西營盤，黃竹坑

晒氣啦
你捉埋女朋友去打拳 佢郁幾下就會話攰 跟住迫下佢又發脾氣

我試過捉朋友已經係咁 郁幾下就話攰 偷懶唔練 又話乜怕生肌肉
何況女朋友

真係朋友呀
我都係女
佢叫我11月陪佢打拳
自己再另外搵健身班

Ivf第一個start treatment條件就係bmi要低過某個數
所以佢無選擇
Ivf成功率亦同年齡有直接關係
公院公家診亦有限treatment次數
拖下拖下，有多多錢都無用

樓豬都幾好脾氣, 不斷講病變先刮宮

100kg真係好撚痴線

首先要有仔